[{"year": "100-2-1", "id": "6604", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u7576\u61f7\u7591\u75c5\u4eba\u6709\u4e0b\u80a2\u5468\u908a\u8840\u7ba1\u963b\uf96c\u75be\u75c5\u6642\uff0c\u53ef\u89f8\u6478\u6aa2\u67e5\u4ee5\u4e0b\u8840\u7ba1\u8108\u640f\uff0c\u4f55\u8005\uf9b5\u5916\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8195\u52d5\u8108\uff08popliteal artery\uff09", "B": "\u811b\u5f8c\u52d5\u8108\uff08posterior tibial artery\uff09", "C": "\u8153\u52d5\u8108\uff08fibular artery\uff09", "D": "\u8db3\u80cc\u52d5\u8108\uff08pedis dorsalis artery\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6605", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "32 \u6b72\u7537\u6027\uff0c\u5de6\u5c0f\u817f\u524d\u5074\u88ab\u4ed6\u4eba\u4ee5\u5200\u5b50\uf9ff\u5165\uff0c\u4ed6\u611f\u89ba\u5230\u5de6\u8db3\u80cc\u5074\u7b2c\u4e00\u8dbe\u8207\u7b2c\u4e8c\u8dbe\u4e4b\u9593\u6709\u9ebb\u9ebb\u7684\u611f\u89ba\uff0c\u9019\u53ef\u80fd\u662f\u90a3\u4e00\u689d\u795e\u7d93\u53d7\u5230\u640d\u50b7\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8153\u6df1\u795e\u7d93\uff08deep fibular nerve\uff09", "B": "\u8153\u6dfa\u795e\u7d93\uff08superficial fibular nerve\uff09", "C": "\u811b\u795e\u7d93\uff08tibial nerve\uff09", "D": "\u96b1\u795e\u7d93\uff08saphenous nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6606", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "32 \u6b72\u7537\u6027\uff0c\u5de6\u5c0f\u817f\u524d\u5074\u88ab\u4ed6\u4eba\u4ee5\u5200\u5b50\uf9ff\u5165\uff0c\u4ed6\u611f\u89ba\u5230\u5de6\u8db3\u80cc\u5074\u7b2c\u4e00\u8dbe\u8207\u7b2c\u4e8c\u8dbe\u4e4b\u9593\u6709\u9ebb\u9ebb\u7684\u611f\u89ba\uff0c\u6b64\u75c5\u4eba\u662f\u5728\u5c0f\u817f\u524d\u5074\u906d\u5230\u5200\u5b50\uf9ff\u5165\uff0c\u53ef\u80fd\u662f\u524d\u5340\u9694\uff08anterior compartment\uff09\u53d7\u5230\u50b7\u5bb3\uff0c\u4f46\uf967\u5305\u62ec\u4e0b\uf99c\u4f55\u808c\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u811b\u524d\u808c\uff08tibialis anterior\uff09", "B": "\u4f38\ueee7\u9577\u808c\uff08extensor hallucis longus\uff09", "C": "\u4f38\u8dbe\u9577\u808c\uff08extensor digitorum longus\uff09", "D": "\u811b\u5f8c\u808c\uff08tibialis posterior\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6607", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "32 \u6b72\u7537\u6027\uff0c\u5de6\u5c0f\u817f\u524d\u5074\u88ab\u4ed6\u4eba\u4ee5\u5200\u5b50\uf9ff\u5165\uff0c\u4ed6\u611f\u89ba\u5230\u5de6\u8db3\u80cc\u5074\u7b2c\u4e00\u8dbe\u8207\u7b2c\u4e8c\u8dbe\u4e4b\u9593\u6709\u9ebb\u9ebb\u7684\u611f\u89ba\uff0c\u6b64\u75c5\u4eba\u88ab\u9001\u5230\u91ab\u9662\uff0c\u50b7\u53e3\u7d93\u6c96\u6d17\u3001\u6b62\u8840\uff0c\u795e\u7d93\u3001\u808c\u8089\u7e2b\u5408\u4e4b\u5f8c\uff0c\u50b7\u53e3\u7e2b\u8d77\uf92d\uff0c\u524d\u5340\u9694\uff08anterior compartment\uff09\u5167\u7684\u808c\u8089\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u5b83\u4e3b\u8981\u7684\u529f\u80fd\u662f\uf9fd\u9ebc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8db3\u8e60\u5c48\uff08plantarflex the foot\uff09", "B": "\u819d\u5c48\uff08knee flexion\uff09", "C": "\u8db3\u80cc\u5c48\uff08dorsiflex the foot\uff09", "D": "\ueee7\u5c48\uff08flex the great toe\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6608", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u53d7\u5750\u9aa8\u795e\u7d93\uff08sciatic nerve\uff09\u652f\u914d\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5167\u6536\u9577\u808c\uff08adductor longus\uff09", "B": "\u6065\u9aa8\u808c\uff08pectineus\uff09", "C": "\u80a1\u8584\u808c\uff08gracilis\uff09", "D": "\u5167\u6536\u5927\u808c\uff08adductor magnus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6609", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u6c92\u6709\u767c\u51fa\u5206\u652f\u69cb\u6210\u819d\u95dc\u7bc0\u52d5\u8108\u543b\u5408\u7db2\uff08genicular anastomosis\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80a1\u52d5\u8108\uff08femoral artery\uff09", "B": "\u8195\u52d5\u8108\uff08popliteal artery\uff09", "C": "\u8153\u52d5\u8108\uff08fibular artery\uff09", "D": "\u811b\u524d\u52d5\u8108\uff08anterior tibial artery\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6610", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u76c2\u80b1\u95dc\u7bc0\uff08glenohumeral joint\uff09\u4e2d\uf99a\u63a5\u80b1\u9aa8\u5927\u3001\u5c0f\u7d50\u7bc0\u540c\u6642\u56fa\u5b9a\u80b1\u4e8c\u982d\u808c\u9577\u982d\u4e4b\u808c\u8171\u7684\u97cc\u5e36\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u76c2\u80b1\u97cc\u5e36\uff08superior glenohumeral ligament\uff09", "B": "\u4e0b\u76c2\u80b1\u97cc\u5e36\uff08inferior glenohumeral ligament\uff09", "C": "\u5599\u80b1\u97cc\u5e36\uff08coracohumeral ligament\uff09", "D": "\u80b1\u9aa8\u6a6b\u97cc\u5e36\uff08transverse humeral ligament\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6611", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u80a9\u80db\u68d8\uff08scapular spine\uff09\u7684\u5167\u5074\u76f8\u7576\u65bc\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7684\u9ad8\ufa01\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7b2c\u4e00\u80f8\u690e", "B": "\u7b2c\u4e09\u80f8\u690e", "C": "\u7b2c\u4e94\u80f8\u690e", "D": "\u7b2c\u4e03\u80f8\u690e", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6612", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u5982\u4f55\u8fa8\uf9fc\u4f4d\u65bc\u9838\u90e8\u7684\u9838\u5167\u52d5\u8108\u8207\u9838\u5916\u52d5\u8108\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9838\u5167\u52d5\u8108\u6709\u5206\u652f\uff0c\u9838\u5916\u52d5\u8108\u7121\u5206\u652f", "B": "\u9838\u5167\u52d5\u8108\u8207\u9838\u5916\u52d5\u8108\u7686\u6709\u5206\u652f\uff0c\u4f46\u5206\u652f\uf969\u76ee\uf967\u540c", "C": "\u9838\u5167\u52d5\u8108\u7121\u5206\u652f\uff0c\u9838\u5916\u52d5\u8108\u6709\u5206\u652f", "D": "\u7531\uf978\u8005\u4e4b\u53e3\u5f91\uf967\u540c\u5224\u5225", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6613", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u984f\u9762\u795e\u7d93\uf974\u53d7\u50b7\uf967\u6703\u7522\u751f\u4e0b\uf99c\u4f55\u9805\u75c7\uf9fa\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5634\u89d2\u4e0b\u5782", "B": "\u98df\u7269\u5806\u7a4d\u5728\u53e3\u8154\u524d\u5ead", "C": "\u5fae\u7b11\u8868\u60c5\u969c\u7919", "D": "\u63d0\u4e0a\u773c\u77bc\u808c\u7121\uf98a", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6614", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u69cb\u6210\u624b\u81c2\u56db\u89d2\u5f62\u7a7a\u9593\uff08quadrangular space\uff09\u7684\u908a\u7de3\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5c0f\uf958\u5f62\u808c\uff08rhomboid minor\uff09", "B": "\u80b1\u9aa8\uff08humerus\uff09", "C": "\u5927\u5713\u808c\uff08teres major\uff09", "D": "\u80b1\u4e09\u982d\u808c\u7684\u9577\u982d\uff08long head of triceps brachii\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6615", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u809b\u9580\u5916\u62ec\u7d04\u808c\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u76f4\u63a5\u652f\u914d\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8179\u4e0b\u795e\u7d93", "B": "\u9670\u90e8\u795e\u7d93", "C": "\u809b\u9580\u4e0b\u795e\u7d93", "D": "\u9aa8\u76c6\u5167\u81df\u795e\u7d93", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6616", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u9ed1\u8cea\u7db2\uf9fa\u90e8\uff08pars reticulata of the substantia nigra\uff09GABAergic \u795e\u7d93\u5143\u4e4b\u76f4\u63a5\u6295\u5c04\u5340\u57df\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u84bc\u767d\u6838\uff08globus pallidus\uff09", "B": "\u4e0a\u4e18\uff08superior colliculus\uff09", "C": "\u6a4b\u8166\u5927\u8166\u8173\u6838\uff08pedunculopontine nucleus\uff09", "D": "\u4e18\u8166\uff08thalamus\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6617", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\u9aa8\u76c6\u6a6b\u8188\u7684\u4e00\u90e8\u5206\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf9e2\uf9fa\u808c", "B": "\u63d0\u809b\u808c", "C": "\u9589\u5b54\u5167\u808c", "D": "\u6703\u9670\u6dfa\u6a6b\u808c", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6618", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\uf99a\u63a5\uf91c\u5de2\u8207\u5b50\u5bae\u7684\u69cb\u9020\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u61f8\u97cc\u5e36", "B": "\uf91c\u5de2\u7e6b\u819c", "C": "\uf91c\u5de2\u97cc\u5e36", "D": "\u5b50\u5bae\u5713\u97cc\u5e36", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6619", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4f4d\u65bc\u5132\u7cbe\u56ca\u5167\u5074\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8180\u80f1", "B": "\u76f4\u8178", "C": "\u524d\uf99c\u817a", "D": "\u8f38\u7cbe\u7ba1", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6620", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u6a6b\u8188\uff08diaphragm\uff09\u4e0a\u76f8\u5c0d\u65bc\u7b2c\u5341\u80f8\u690e\u7684\uf9a0\u53e3\u662f\u4e0b\uf99c\u4f55\u7d50\u69cb\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4e3b\u52d5\u8108\uf9a0\u53e3\uff08aortic hiatus\uff09", "B": "\u98df\u9053\uf9a0\u53e3\uff08esophageal hiatus\uff09", "C": "\u8154\u975c\u8108\uf9a0\u53e3\uff08caval opening\uff09", "D": "\u5947\u975c\u8108\uf9a0\u53e3\uff08azygal opening\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6621", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u8207\u53f3\u51a0\uf9fa\u52d5\u8108\u7684\u908a\u7de3\u679d\uff08marginal branch\uff09\u4f75\u8d70\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5fc3\u524d\u975c\u8108\uff08anterior cardiac vein\uff09", "B": "\u5fc3\u5927\u975c\u8108\uff08great cardiac vein\uff09", "C": "\u5fc3\u4e2d\u975c\u8108\uff08middle cardiac vein\uff09", "D": "\u5fc3\u5c0f\u975c\u8108\uff08small cardiac vein\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6622", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u808c\u5728\u547c\u5438\u6642\u6709\u7a69\u56fa\uf953\u9aa8\u7684\u4f5c\u7528\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8170\u5927\u808c\uff08psoas major\uff09", "B": "\u8170\u5c0f\u808c\uff08psoas minor\uff09", "C": "\u8170\u65b9\u808c\uff08quadratus lumborum\uff09", "D": "\u9ac2\u808c\uff08iliacus\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6623", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u9873\u4e0b\u981c\u95dc\u7bc0\uff08temporomandibular joint\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7ffc\u5167\u808c\uff08medial pterygoid muscle\uff09\u5354\u52a9\u5f35\u53e3", "B": "\u7ffc\u5167\u808c\u8207\u7ffc\u5916\u808c\u7686\u5354\u52a9\u5c07\u4e0b\u981c\u9aa8\uff08mandible\uff09\u79fb\u5411\u5c0d\u5074\u908a\uff08contralateral side\uff09", "C": "\u90e8\u5206\u7ffc\u5916\u808c\u9644\u8457\u65bc\u9873\u4e0b\u981c\u95dc\u7bc0\u4e4b\u95dc\u7bc0\u76e4\uff08articular disc\uff09", "D": "\u9873\u4e0b\u981c\u95dc\u7bc0\u4f4d\u65bc\u4e0b\u981c\u7aa9\uff08mandibular fossa\uff09\u53ca\u4e0b\u981c\u9aa8\u4e4b\u9ac1\u7a81\uff08condylar process\uff09\u4e4b\u9593", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6624", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u53f3\u80ba\u9580\u7684\u80ba\u52d5\u8108\u4f4d\u5728\u652f\u6c23\u7ba1\u7684\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u4e0a\u65b9", "B": "\u4e0b\u65b9", "C": "\u524d\u65b9", "D": "\u5f8c\u65b9", "answer": "23"}, {"year": "100-2-1", "id": "6625", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u9f3b\u6a11\uff08bridge of nose\uff09\u4e0a\u76ae\u819a\u4e4b\u611f\u89ba\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u795e\u7d93\u50b3\u5c0e\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u773c\u795e\u7d93\uff08ophthalmic nerve\uff09", "B": "\u4e0a\u981c\u795e\u7d93\uff08maxillary nerve\uff09", "C": "\u9762\u795e\u7d93\uff08facial nerve\uff09", "D": "\u8996\u795e\u7d93\uff08optic nerve\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6626", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u9762\u90e8\u5371\u96aa\u4e09\u89d2\u5340\u57df\uff08danger triangle of the face\uff09\u4e4b\u9762\u975c\u8108\uff08facial vein\uff09\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9762\u975c\u8108\u8207\u7ffc\u7a81\u975c\u8108\u53e2\uff08pterygoid venous plexus\uff09\u53ef\u76f8\u4ea4\u901a", "B": "\u9762\u975c\u8108\u6709\uf97c\u597d\u7684\u74e3\u819c\u7cfb\u7d71\u53ef\u963b\u6b62\u8840\u6db2\u56de\uf9ca", "C": "\u9762\u975c\u8108\u767c\u708e\u53ef\u80fd\u5f15\u767c\u6d77\u7dbf\u7ac7\u8840\u6813\u975c\u8108\u708e\uff08thrombophlebitis of cavernous sinus\uff09", "D": "\u5371\u96aa\u4e09\u89d2\u5340\u57df\u7684\u611f\u67d3\u6216\u767c\u708e\u53ef\u6cbf\u8457\u9762\u975c\u8108\u8513\u5ef6\u5230\u5927\u8166\u975c\u8108\u7cfb\u7d71", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6627", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u95dc\u65bc\u80f8\u8154\u7a7f\uf9ff\uff08thoracentesis\uff09\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9700\u907f\u958b\uf953\u9aa8\u4e0b\u7de3\u4e4b\uf953\u9593\u795e\u7d93\u3001\u8840\u7ba1\uff08intercostal nerve, vessel\uff09", "B": "\u7a7f\uf9ff\u6642\u9700\u5728\u5410\u6c23\uff08expiration\uff09\u6642\u9032\ufa08", "C": "\u4e00\u822c\u5728\u7b2c\u4e5d\uf953\u9593\u7a7f\uf9ff\u6700\u9069\u7576", "D": "\u5e38\u5728\u9396\u9aa8\u4e2d\u7dda\uff08midclavicular line\uff09\u4f4d\u7f6e\u9032\ufa08\u7a7f\uf9ff", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6628", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\uf974\u75c5\u4eba\u51fa\u73fe\u7e2e\u77b3\uff08miosis\uff09\uff0c\u4e00\u5074\u9762\u90e8\u51fa\u6c57\u6e1b\u5c11\uff08anhydrosis\uff09\uff0c\u4e0a\u773c\u77bc\u4e0b\u5782\uff08ptosis\uff09\u7b49 Horner \u5fb5\u5019\u7fa4\uff0c\u5176\u4e09\u7a2e\u5178\u578b\uf9f6\u5e8a\u75c7\uf9fa\u7686\u51fa\u73fe\u6642\uff0c\u6700\uf967\u53ef\u80fd\u70ba\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\u6240\u5f15\u767c\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9838\u7e3d\u52d5\u8108\u525d\uf9ea\uff08common carotid artery dissection\uff09", "B": "\u9838\u5916\u52d5\u8108\uff08external carotid artery\uff09\u640d\u50b7", "C": "\u8166\u5e79\u6813\uf96c\u6027\u4e2d\u98a8\uff08brainstem infarction\uff09", "D": "\u9838\u4e0a\u795e\u7d93\u7bc0\uff08superior cervical ganglion\uff09\u640d\u50b7", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6629", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u4e26\u975e\u8108\u7d61\u53e2\uff08choroid plexus\uff09\u7684\u7d50\u69cb\u5f62\u6210\u7269\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5e73\uf904\u808c\u8089\u5c64\uff08smooth muscle layer\uff09", "B": "\u57fa\u5e95\u819c\u5c64\uff08basement membrane\uff09", "C": "\u8166\u5ba4\u7ba1\u819c\u7d30\u80de\u5c64\uff08ependymal cells of ventricle\uff09", "D": "\u5fae\u8840\u7ba1\u5167\u76ae\u7d30\u80de\u5c64\uff08endothelium of capillary\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6630", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u810a\u9ad3\u5f8c\u5916\u5074\u6e9d\uff08posterolateral sulcus\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u50c5\u5b58\u5728\u65bc\u4e0a\u80f8\u6bb5\uff08upper thoracic level\uff09\u4ee5\u4e0a", "B": "\u70ba\u5f8c\u6839\u795e\u7d93\u7e96\u7dad\uff08posterior root fibers\uff09\u9032\u5165\u810a\u9ad3\u8655", "C": "\u5c07\u5f8c\u5074\u810a\u9ad3\uff08dorsal spinal cord\uff09\u5206\u6210\u5de6\u3001\u53f3\uf978\u534a", "D": "\u70ba\u810a\u9ad3\u5f8c\u89d2\uff08posterior horn\uff09\u8207\u524d\u89d2\uff08anterior horn\uff09\u5206\u754c\u8655", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6631", "type": "\u89e3\u5256\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf96b\u8207\u4e0b\u80a2\u672c\u9ad4\u89ba\u7684\u50b3\u905e\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5916\u5074\u9838\u6838\uff08lateral cervical nucleus\uff09", "B": "\u8584\u6838\uff08gracile nucleus\uff09", "C": "\u6954\uf9fa\u6838\uff08cuneate nucleus\uff09", "D": "\u5f13\uf9fa\u6838\uff08arcuate nucleus\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6632", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u80ba\u767c\u80b2\u671f\u9593\uff0c\u547c\u5438\u7d30\u652f\u6c23\u7ba1\uff08respiratory bronchiole\uff09\u4f55\u6642\u51fa\u73fe\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u507d\u817a\u671f\uff08Pseudoglandular stage\uff09", "B": "\u5c0f\u7ba1\u671f\uff08Canalicular stage\uff09", "C": "\u672b\u56ca\u671f\uff08Terminal sac stage\uff09", "D": "\u80ba\u6ce1\u671f\uff08Alveolar stage\uff09", "answer": "234"}, {"year": "100-2-1", "id": "6633", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u7531\u907a\u50b3\u56e0\u7d20\u9020\u6210\u7684\u7578\u5f62\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u662f\u56e0\u67d3\u8272\u9ad4\uf969\u76ee\u7684\uf962\u5e38\u6240\u81f4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4ea8\u4e01\u9813\u6c0f\u821e\u8e48\u75c7\uff08Huntington chorea\uff09", "B": "\u8edf\u9aa8\u767c\u80b2\uf967\u5168\uff08achondroplasia\uff09", "C": "\u514b\u840a\u6069\u8cbb\u723e\u7279\u6c0f\u5fb5\u5019\u7fa4\uff08Klinefelter syndrome\uff09", "D": "\u8840\u53cb\u75c5\uff08hemophilia\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6634", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u8a98\u767c\u80da\u80ce\u5148\u5929\u7578\u5f62\u7684\u654f\u611f\u6642\u671f\u662f\u5728\u53d7\u7cbe\u5f8c\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u7b2c 1-2 \u9031", "B": "\u7b2c 3-8 \u9031", "C": "\u7b2c 9-12 \u9031", "D": "\u7b2c 13-16 \u9031", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6635", "type": "\u80da\u80ce\u5b78", "question": "\u5728\u810a\u67f1\u5f62\u6210\u6642\uff0c\u80da\u80ce\u521d\u671f\u51fa\u73fe\u7684\u810a\uf96a\uff08notochord\uff09\u6700\u5f8c\u7684\u767c\u80b2\u7d50\u679c\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u9aa8\u5316\u4e26\u6210\u70ba\u690e\u9aa8\u7684\u4e00\u90e8\u5206", "B": "\u8f49\u8b8a\u70ba\uf904\u6db2\u95dc\u7bc0\uff08synovial joint\uff09", "C": "\u69cb\u6210\u8edf\u9aa8\u95dc\u7bc0", "D": "\u9000\u5316\u4e26\u4fb7\u9650\u5728\u690e\u9593\u76e4\u5167", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6636", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u5177\u6709\u7dca\u5bc6\u63a5\u5408\uff08tight junction\uff09\u4e26\u5f62\u6210\u8840\uff0d\u776a\u969c\u58c1\uff08blood-testis barrier\uff09\u7684\u7d30\u80de\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\u840a\u8fea\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Leydig cell\uff09", "B": "\uf96c\u6258\uf9dd\u6c0f\u7d30\u80de\uff08Sertoli cell\uff09", "C": "\u7ba1\u5468\u908a\u7d30\u80de\uff08peritubular cell\uff09", "D": "\u7522\u7cbe\u7d30\u80de\uff08spermatogenic cell\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6637", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u5177\u6709\u904e\u6e21\u578b\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\uff08transitional epithelium\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8f38\uf9bd\u7ba1\uff08ureter\uff09", "B": "\u8180\u80f1\uff08urinary bladder\uff09", "C": "\u524d\uf99c\u817a\u6bb5\uf9bd\u9053\uff08prostatic urethra\uff09", "D": "\u9670\u8396\u6bb5\uf9bd\u9053\uff08penile urethra\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6638", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u773c\u7403\u4e4b\u89d2\u819c\uff08cornea\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u9805\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u89d2\u819c\uf967\u5177\u6709\u795e\u7d93\u672b\u68a2\uff08nerve ending\uff09", "B": "\u89d2\u819c\u7684\u6240\u6709\u4ee3\u8b1d\u4ea4\u63db\uff08metabolic exchange\uff09\u4e3b\u8981\u767c\u751f\u65bc\u89d2\u819c\u5167\u76ae\uff08corneal endothelium\uff09", "C": "\u89d2\u819c\u5305\u62ec\u4e94\u5c64\u7d50\u69cb\uff0c\u5176\u4e2d Descemet\u2019s membrane \u8207 Bowman\u2019s membrane \u5c6c\u65bc\u975e\u7d30\u80de\u5c64", "D": "\u89d2\u819c\u4e0a\u76ae\uff08corneal epithelium\uff09\u7d30\u80de\u5177\u6709\u5f88\u9ad8\u4e4b\u518d\u751f\u80fd\uf98a\uff08regenerative capacity\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6639", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u814e\u7d20\uff08renin\uff09\u4e3b\u8981\u7531\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7d30\u80de\u7522\u751f\u8207\u91cb\u653e\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7dfb\u5bc6\u6591\u7d30\u80de\uff08macula densa cells\uff09", "B": "\u7d72\u7403\u9ad4\u5916\u74b0\u9593\u7d30\u80de\uff08extraglomerular mesangial cells\uff09", "C": "\u8db3\u7d30\u80de\uff08podocytes\uff09", "D": "\u7d72\u7403\u9ad4\u65c1\u7d30\u80de\uff08juxtaglomerular cells\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6640", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u5404\u6d88\u5316\u7ba1\u9053\u7576\u4e2d\uff0c\u4f55\u8005\u4e4b\u4e0a\u76ae\u542b\u6700\u591a\u676f\uf9fa\u7d30\u80de\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u80c3", "B": "\u7d50\u8178", "C": "\u98df\u9053", "D": "\u5341\u4e8c\u6307\u8178", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6641", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u7834\u9aa8\u7d30\u80de\uff08osteoclasts\uff09\u7684\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u662f\u591a\u6838\u7d30\u80de", "B": "\u4f4d\u65bc\u9aa8\u819c\u5167\uff08periosteum\uff09", "C": "\u5206\uf968\u9aa8\u57fa\u8cea", "D": "\u7d30\u80de\u8cea\u70ba\u5f37\u55dc\u9e7c\u6027", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6642", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u5c0d\u4e2d\u578b\u975c\u8108\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5176\u74e3\u819c\u70ba\u534a\u6708\uf9fa", "B": "\u74e3\u819c\u7531\u5e73\uf904\u808c\u69cb\u6210", "C": "\u74e3\u819c\u4e3b\u8981\u7531\u7d50\u7de0\u7d44\u7e54\u5f62\u6210\u8ef8\u5fc3\uff0c\u5916\u8986\u84cb\u5167\u76ae\u7d30\u80de", "D": "\u817f\u90e8\u7684\u4e2d\u578b\u975c\u8108\u5e38\u5177\u74e3\u819c", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6643", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u9ecf\u8457\u5c0f\u5e36\uff08zonula adherens\uff09\u7684\u7d30\u80de\u819c\u5167\u5074\uff0c\u6709\u4f55\u7a2e\u4e3b\u8981\u7d30\u80de\u9aa8\u67b6\u9644\u8457\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5fae\u7d72\uff08microfilaments\uff09", "B": "\u4e2d\u9593\u7d72\uff08intermediate filaments\uff09", "C": "\u5fae\u5c0f\u7ba1\uff08microtubule\uff09", "D": "\u81a0\u539f\u7e96\u7dad\uff08collagen fibers\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6644", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\uf9f4\u5148\u751f 32 \u6b72\uff0c\u525b\u525b\u5728\u570b\u5167\u5b8c\u6210\u535a\u58eb\u5b78\u4f4d\uff0c\u56e0\u70ba\u4ed6\u662f\uf9a3\u5730\u8cea\u5b78\uff0c\u6240\u4ee5\u9700\u8981\u5230\u8655\u63a1\u96c6\u5730\u8cea\u6a19\u672c\u3002\uf978\u500b\u6708\u524d\u4ed6\u6709\u6a5f\u6703\u5230\u7f8e\u570b\u52a0\u5dde\u63a5\u8fd1\u58a8\u897f\u54e5\u908a\u754c\u6c99\u6f20\u5730\u5340\u6574\u6574\u4e00\u500b\u6708\u6642\u9593\u5728\u8a72\u5730\u5340\u9032\ufa08\u8abf\u67e5\uff0c\u751a\u81f3\u5305\u62ec\u4e00\u4e9b\ufa05\u7a74\u3002\u56de\u570b\u4ee5\u5f8c\uf9f4\u5148\u751f\u958b\u59cb\u767c\u71d2\u3001\u754f\u5bd2\u3001\u591c\u9593\u76dc\u6c57\u3001\u4e7e\u54b3\uff0c\u6301\u7e8c 4 \u500b\u661f\u671f\uff0c\u9019\u6bb5\u671f\u9593\uf9f4\u5148\u751f\u958b\u59cb\u4ee5\u70ba\u662f\u611f\u5192\uff0c\u91ab\u5e2b\u4e5f\u958b\u904e\u6297\u751f\u7d20\u6cbb\uf9c1\uff0c\u4f46\u75c5\u60c5\u6301\u7e8c\u7121\u6cd5\u6539\u5584\u3002\u5168\u8eab\u6aa2\u67e5\u7d50\u679c\u9664\uf9ba\u53f3\u80f8\u6709\u7d04 3 cm \u8f03\u786c\u816b\u584a\u5916\uff0c\u5728\u9f20\u8e4a\u53ca\u814b\u4e0b\u4e5f\u6709\u8f03\u5c0f\u7d04 1 cm \uf9f5\u5df4\u816b\uff0c\u8840\u6db2\u6a23\u672c\u5728 25\u2103\u57f9\u990a\uff0c\u627e\u5230\u5177\u6709\u5206\u7bc0\u5b62\u5b50\uff08Arthrospores\uff09\u4e4b\u7d72\uf9fa\u771f\u83cc\uff0c\u5206\u7bc0\u5b62\u5b50\u65b7\uf9a0\u5448\u73fe\u6876\uf9fa\uff08Barrel-shaped\uff09\u3002\u7d44\u7e54\u5b78\u5247\u5448\u73fe\u5bc4\u751f\u6027 spherules\uff0c\u5167\u542b\u5167\u5b62\u5b50\uff08endospores\uff09\u3002\uf9f4\u5148\u751f\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u90a3\u4e00\u7a2e\u75c5\u539f\u83cc\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Histoplasma capsulatum", "B": "Blastomyces dermatitidis", "C": "Paracoccidioides brasiliensis", "D": "Coccidioides immitis", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6645", "type": "\u7d44\u7e54\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u795e\u7d93\u5143\u7d30\u80de\u9ad4\u7684\u4f4d\u7f6e\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f\u2460\u7070\u8cea \u2461\u767d\u8cea \u2462\u795e\u7d93\u7bc0 \u2463\u5468\u908a\u795e\u7d93\u7e96\u7dad ", "qimg": "0", "A": "\u2460\u2463", "B": "\u2460\u2462", "C": "\u2461\u2462", "D": "\u2461\u2463", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6646", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "Amphotericin B \u5c6c\u65bc\u4e00\u7a2e Polyenes \u6297\u771f\u83cc\u85e5\u7269\uff0c\u76f4\u63a5\u8207\u9ea5\u89d2\u56fa\u9187\uff08Ergosterol\uff09\u7d50\u5408\u7834\u58de\u771f\u83cc\u7d30\u80de\u819c\uff0c\u4f46\u5728\u6cbb\uf9c1\u65b0\u578b\u96b1\u7403\u83cc\u5df2\u51fa\u73fe\u6297\u85e5\u6027\uff0c\u6297\u85e5\u83cc\u682a\u6700\u53ef\u80fd\u6539\u8b8a\u7522\u751f\u4f55\u7a2e\u56fa\u9187\uff0c\u53d6\u4ee3\u654f\u611f\u6027\u7684\u9ea5\u89d2\u56fa\u9187\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Cholesterol", "B": "Sitosterol", "C": "Lanosterol", "D": "Fecosterol", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6647", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u738b\u91ab\u5e2b\u70ba\u5a66\u79d1\u75be\u75c5\u7684\u6b0a\u5a01\u91ab\u5e2b\uff0c\u4ed6\u7684\u9580\u8a3a\u75c5\u60a3\u4e2d\u611f\u67d3\u4f55\u578b\u4eba\uf9d0\u4e73\u7a81\u75c5\u6bd2\uff08HPV\uff09\uff0c\u6703\u5c0e\u81f4\uf9e6\u60a3\u5b50\u5bae\u9838\u764c\u98a8\u96aa\u5927\u5e45\u63d0\u9ad8\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Type 9", "B": "Type 6", "C": "Type 18", "D": "Type 11", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6648", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5668\u5b98\u79fb\u690d\u5f8c\u7684\u75c5\u4eba\u51fa\u73fe\u80ba\u708e\u4f75\u767c\u75c7\uff0c\u61c9\u9996\u5148\u61f7\u7591\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\u662f\u5c0e\u81f4\u80ba\u708e\u4f75\u767c\u75c7\u7684\u539f\u56e0\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u55ae\u7d14\u75b1\u75b9\u75c5\u6bd2\uff08herpes simplex virus\uff09", "B": "EB \u75c5\u6bd2\uff08Epstein-Barr virus\uff09", "C": "\u817a\u75c5\u6bd2\uff08adenovirus\uff09", "D": "\u5de8\u7d30\u80de\u75c5\u6bd2\uff08cytomegalovirus\uff09", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6649", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u547c\u5438\u9053\u7d30\u80de\u878d\u5408\u75c5\u6bd2\uff08Respiratory syncytial virus\uff09\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5c6c\u65bc\u6b63\u9ecf\u6db2\u75c5\u6bd2\uff08Orthomyxovirus\uff09", "B": "\u4fb5\u5165\u547c\u5438\u9053\u5f8c\u6703\u5f15\u8d77\u652f\u6c23\u7ba1\u4e0a\u76ae\u7d30\u80de\u58de\u6b7b\u3001\u9ecf\u6db2\u5206\uf968\u3001\u767c\u708e\u7d30\u80de\u6d78\u6f64\u3001\u9ecf\u819c\u4e0b\u5c64\u6c34\u816b", "C": "\u611f\u67d3\u5f8c\u53ef\u7d42\u8eab\u514d\u75ab", "D": "\u6838\u9178\u70ba\u6b63\u80a1 RNA", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6650", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u5728 B \u578b\u809d\u708e\u75c5\u6bd2\u9020\u6210\u6025\u6027\u611f\u67d3\u4e4b\u60a3\u8005\u8eab\u4e0a\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u6297\u9ad4\u6700\u65e9\u51fa\u73fe\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Anti-HBc", "B": "Anti-PreS", "C": "Anti-HBs", "D": "Anti-HBe", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6651", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u75c7\uf9fa\uf967\u662f\u7531\u514b\u6c99\u5947 A \u578b\u75c5\u6bd2\uff08Coxsackie A virus\uff09\u6240\u5f15\u8d77\u7684\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u75b1\u75b9\u6027\uf99e\u5cfd\u708e\uff08herpangina\uff09", "B": "\u5fc3\u81df\u708e\uff08carditis\uff09", "C": "\u80f8\u819c\u75db\uff08pleurodynia\uff09", "D": "\u8166\u819c\u708e\uff08meningitis\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "100-2-1", "id": "6652", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "Amantadine \u53ca Rimantadine \u85e5\u7269\u5e38\u88ab\u7528\uf92d\u6cbb\uf9c1\uf9ca\ufa08\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2 A \u578b\uff0c\u5176\u6291\u5236\u75c5\u6bd2\u5165\u4fb5\u4e4b\u6a5f\u8f49\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u963b\u6b62\u75c5\u6bd2\u4e4b\u5165\u4fb5\u53ca\u89e3\u9ad4\uff08uncoating\uff09", "B": "\u963b\u6b62\u75c5\u6bd2\u5728\u5bbf\u4e3b\u5167\u5408\u6210 DNA", "C": "\u963b\u6b62\u75c5\u6bd2\u5728\u5bbf\u4e3b\u5167\u5408\u6210 RNA", "D": "\u963b\u6b62\u75c5\u6bd2\u5728\u5bbf\u4e3b\u5167\u5408\u6210\u86cb\u767d\u8cea", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6653", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u5e38\ufa0a\u65bc\u767c\u751f\u5728\u5f8c\u671f\u611b\u6ecb\u75c5\u60a3\u8005\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u8a72\u60a3\u8005CD4+\u7684T lymphocyte\uf969\u76ee\u5c11\u65bc 10 cells/mm3\u6642\u7684\u5206\u679d\u687f\u83cc\uff08Mycobacterium\uff09\u611f\u67d3\uff1f ", "qimg": "0", "A": "M. leprae", "B": "M. avium complex", "C": "M. bovis", "D": "M. kansasii", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6654", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d\u7537\u6027\u56e0\u5176\u9670\u8396\u51fa\u73fe\u6f70\u760d\u800c\u5c31\u91ab\uff0c\u7d93\u91ab\u5e2b\u8a3a\u5bdf\u5f8c\u767c\u73fe\u5176\u6f70\u760d\u8655\u754c\u9650\u5206\u660e\uff0c\u8868\u9762\u5448\u8089\u7d05\u8272\u7cdc\uf91e\uff0c\u89f8\u6478\u6642\u53ef\u611f\u89ba\u76ae\u4e0b\u4f3c\u57cb\u6709\u4e00\u9215\u6263\uff0c\u662f\u70ba\u786c\u6027\u4e0b\u75b3\u7684\u75c7\uf9fa\uff0c\u4e14\u60a3\u8005\u7121\u58d3\u75db\u611f\uff0c\u4f46\u58d3\u6642\u6709\u6e05\u6f88\u4e4b\u6ef2\u51fa\u6db2\u6ea2\u51fa\uff0c\u7d93 VDRL \u8a66\u9a57\u5448\u967d\u6027\u53cd\u61c9\uff0c\u8868\u793a\u8a72\u75c5\u4eba\u53ef\u80fd\u60a3\u6709\u4f55\u7a2e\u75be\u75c5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6885\u6bd2\uff08syphilis\uff09", "B": "\u75b1\u75b9\uff08herpes\uff09", "C": "\uf9f5\u75c5\uff08gonorrhea\uff09", "D": "\u751f\u6b96\u5668\u6fd5\u75a3\uff08anogenital warts\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6655", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u771f\u83cc\u75be\u75c5\u4e2d\uff0c\u90a3\u4e9b\u662f\uf978\u578b\u6027\u771f\u83cc\uff08Dimorphic fungi\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Aspergillus niger and Rhizopus stolonifer", "B": "Candida albicans and Rhizopus stolonifer", "C": "Sporothrix schenckii and Candida albicans", "D": "Sporothrix schenckii and Penicillium marneffei", "answer": "34"}, {"year": "100-2-1", "id": "6656", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 70 \u6b72\u7684\uf934\u5a66\u4eba\u5728\u6574\uf9e4\u81ea\u5bb6\u82b1\u5712\u6642\uf967\u614e\u88ab\u57cb\u5728\u571f\uf9e8\u6a39\u679d\u4e0a\u7684\u7d30\uf9ff\u624e\u5230\uff0c\u7576\u6642\uf967\u4ee5\u70ba\u610f\uff0c\u4f46\u4e00\u9031\u5f8c\u51fa\u73fe\uf96f\u8a71\u3001\u541e\u56a5\u3001\u547c\u5438\u56f0\u96e3\u7b49\u60c5\u5f62\uff0c\u4e14\u6709\u80f8\u75db\uff0c\uf978\u5929\u5f8c\u4e26\u767c\u751f\u9838\u90e8\u50f5\u786c\u548c\u547c\u5438\u8870\u7aed\uff0c\u6025\u9001\u67d0\u91ab\u5b78\u4e2d\u5fc3\uff0c\u91ab\u5e2b\uf9f7\u5373\u5c07\u5979\u9001\u5165\u52a0\u8b77\u75c5\u623f\u9032\ufa08\u6c23\u7ba1\ufa00\u958b\u4e26\u63a5\u4e0a\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u5668\u3002\u75c5\u4eba\u88ab\u8a3a\u65b7\u70ba\u7834\u50b7\u98a8\uff08tetanus\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u8a3a\u65b7\u6b64\u75c5\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u4f9d\u64da\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf9f6\u5e8a\u75c7\uf9fa", "B": "\u7531\u8840\u6db2\u4e2d\u5206\uf9ea\u51fa\u7834\u50b7\u98a8\u83cc", "C": "\u5728\u8840\u6db2\u4e2d\u5075\u6e2c\u5230\u7834\u50b7\u98a8\u6bd2\u7d20", "D": "\u5728\u7531\u50b7\u53e3\u53d6\u5f97\u7684\u6aa2\u9ad4\u4e2d\u4ee5\u986f\u5fae\u93e1\u89c0\u5bdf\u5230\u7834\u50b7\u98a8\u83cc", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6657", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d 70 \u6b72\u7684\uf934\u5a66\u4eba\u5728\u6574\uf9e4\u81ea\u5bb6\u82b1\u5712\u6642\uf967\u614e\u88ab\u57cb\u5728\u571f\uf9e8\u6a39\u679d\u4e0a\u7684\u7d30\uf9ff\u624e\u5230\uff0c\u7576\u6642\uf967\u4ee5\u70ba\u610f\uff0c\u4f46\u4e00\u9031\u5f8c\u51fa\u73fe\uf96f\u8a71\u3001\u541e\u56a5\u3001\u547c\u5438\u56f0\u96e3\u7b49\u60c5\u5f62\uff0c\u4e14\u6709\u80f8\u75db\uff0c\uf978\u5929\u5f8c\u4e26\u767c\u751f\u9838\u90e8\u50f5\u786c\u548c\u547c\u5438\u8870\u7aed\uff0c\u6025\u9001\u67d0\u91ab\u5b78\u4e2d\u5fc3\uff0c\u91ab\u5e2b\uf9f7\u5373\u5c07\u5979\u9001\u5165\u52a0\u8b77\u75c5\u623f\u9032\ufa08\u6c23\u7ba1\ufa00\u958b\u4e26\u63a5\u4e0a\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u5668\u3002\u75c5\u4eba\u88ab\u8a3a\u65b7\u70ba\u7834\u50b7\u98a8\uff08tetanus\uff09\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u8a3a\u65b7\u6b64\u75c5\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u4f9d\u64da\uff1f \uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u5b9c\u7528\uf92d\u8655\uf9e4\u7834\u50b7\u98a8\u75c5\u4eba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7d66\u4e88\u7834\u50b7\u98a8\u6297\u6bd2\u7d20", "B": "\u64f4\u5275\u8853\uff08debridement\uff09", "C": "\u7d66\u4e88\u9752\u9ef4\u7d20\uff08penicillin\uff09", "D": "\u7d66\u4e88\u7834\u50b7\u98a8\u75ab\u82d7", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6658", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u9ef4\u6f3f\u83cc\uff08Mycoplasma\uff09\u8207 L form \u7d30\u83cc\u540c\u6a23\u90fd\u7f3a\u4e4f\u7d30\u80de\u58c1\u7d50\u69cb\uff0c\u5176\u4e8c\u8005\u6700\u5927\u7684\u5dee\uf962\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9ef4\u6f3f\u83cc\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\u542b\u6709\u56fa\u9187\uff0c\u800c L form \u7d30\u83cc\u5247\u7121", "B": "L form \u7d30\u83cc\u7d30\u80de\u819c\u4e0a\u542b\u6709\u56fa\u9187\uff0c\u800c\u9ef4\u6f3f\u83cc\u5247\u7121", "C": "\u5728\u9069\u7576\u7684\u751f\u9577\u689d\u4ef6\u4e0b\uff0c\u9ef4\u6f3f\u83cc\u53ef\u5f62\u6210\u7d30\u80de\u58c1\u7d50\u69cb\uff0c\u800c L form \u7d30\u83cc\u5247\u5426", "D": "\u9ef4\u6f3f\u83cc\u5c0d \u03b2-lactam \uf9d0\u85e5\u7269\u654f\u611f\uff0c\u800c L form \u7d30\u83cc\u5247\u6709\u6297\u6027", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6659", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u4e9b\u7d30\u83cc\u5c0d trimethoprim \u7522\u751f\u6297\u6027\uff0c\u5176\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6b64\u83cc\u682a\u7684\u6838\u7cd6\u9ad4\u8207 trimethoprim \u7684\u7d50\u5408\uf98a\ufa09\u4f4e", "B": "\u6b64\u83cc\u682a\u7684 dihydrofolate reductase \u8207 trimethoprim \u7684\u7d50\u5408\uf98a\ufa09\u4f4e", "C": "Trimethoprim \u8207\u6b64\uf9d0\u83cc\u4e4b rRNA \u7684\u7d50\u5408\uf98a\u4e0b\ufa09", "D": "Trimethoprim \u8207\u6b64\uf9d0\u83cc\u4e4b transpeptidase \u7684\u7d50\u5408\uf98a\u4e0b\ufa09", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6660", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u8178\u5167\u83cc\u5c6c\uff08Enterobacteriaceae\uff09\u7684 Lipopolysaccharide\uff08LPS\uff09\u5206\u5b50\u4e2d\u90a3\u4e00\u500b\u90e8\u5206\u7684\u8b8a\uf962\u6700\u5927\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\uf92d\u5340\u5225\u540c\u4e00\u7a2e\uff08species\uff09\u83cc\u7a2e\uf967\u540c\u7684\u8840\u6e05\u578b\u5206\uf9d0\uff08serotype\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "Lipid A", "B": "Core polysaccharide", "C": "O antigen", "D": "\u6574\u9ad4\u7d50\u69cb", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6661", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u7a2e\u7d30\u83cc\u4ee5\u5bb6\u79bd\u3001\u5bb6\u755c\u70ba\u5176\u8caf\u5b58\u5bbf\u4e3b\uff08reservoir\uff09\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7a7a\u8178\u5f4e\u66f2\u83cc\uff08Campylobacter jejuni\uff09", "B": "\u970d\uf91b\u5f27\u83cc\uff08Vibrio cholerae\uff09", "C": "\u767e\u65e5\u54b3\u687f\u83cc\uff08Bordetella pertussis\uff09", "D": "\u8166\u819c\u708e\uf90c\u745f\u6c0f\u83cc\uff08Neisseria meningitidis\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6662", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\uf967\u7522\u82bd\u5b62\u53ad\u6c27\u83cc\uff08non-sporeforming anaerobes\uff09\u611f\u67d3\u4eba\u9ad4\uff0c\u6700\u5e38\u9020\u6210\u4e0b\uf99c\u90a3\u7a2e\u5f62\u5f0f\u7684\u75c5\u8b8a\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u98df\u7269\u4e2d\u6bd2\uff08food poisoning\uff09", "B": "\u6eb6\u8840\u6027\u8ca7\u8840\uff08hemolytic anemia\uff09", "C": "\u7d44\u7e54\u58de\u6b7b\u548c\u81bf\u760d\uff08abscess\uff09", "D": "\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75c5\uff08autoimmune diseases\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6663", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u8271\u96e3\u68ad\u83cc\uff08Clostridium difficile\uff09\u611f\u67d3\u6240\u9020\u6210\u7684\u75be\u75c5\u4e4b\u78ba\u8a3a\u4fc2\u6839\u64da\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7531\u75c5\u4eba\u7cde\uf965\u4e2d\u5206\uf9ea\u5230\u6b64\u83cc", "B": "\u5728\u75c5\u4eba\u7cde\uf965\u4e2d\u5075\u6e2c\u5230\u6b64\u83cc\u6240\u5206\uf968\u7684\u7d30\u80de\u6bd2\u7d20\u6216\u8178\u6bd2\u7d20", "C": "\u7531\u75c5\u4eba\u8840\u6db2\u4e2d\u5206\uf9ea\u5230\u6b64\u83cc", "D": "\u5728\u75c5\u4eba\u8840\u6e05\u4e2d\u5075\u6e2c\u5230\u6b64\u83cc\u6240\u5206\uf968\u7684\u7d30\u80de\u6bd2\u7d20\u6216\u8178\u6bd2\u7d20", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6664", "type": "\u5fae\u751f\u7269\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7d30\u83cc DNA \u8907\u88fd\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u90a3\u4e00\u9805\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u53ef\u5f9e\uf967\u7279\u5b9a\u7684 DNA \u5e8f\uf99c\u958b\u59cb", "B": "\u53ef\u5f9e\u591a\u500b\u8d77\u59cb\u9ede\u958b\u59cb", "C": "\u6709\uf967\u540c\u7684\u6a5f\u8f49\u4e26\u53ef\u96d9\u5411\u9032\ufa08", "D": "\u662f\u7531\u591a\u7a2e DNA polymerases \uf92d\u8ca0\u8cac", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6665", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\uf96e\u6559\u6388\u7684\u5be6\u9a57\u5ba4\u9032\ufa08\u7d50\u6838\u83cc\u7814\u7a76\uff0c\u6240\u4ee5\u5be6\u9a57\u5ba4\u7684\u5b78\u751f\u90fd\u9700\u9032\ufa08\u7d50\u6838\u83cc\u7d20\u6e2c\u9a57\u3002\u4e00\u4f4d\u6691\u671f\u7814\u7a76\u540c\u5b78\u5728\u6e2c\u9a57\u5f8c 50 \u5c0f\u6642\u7522\u751f\u967d\u6027\u53cd\u61c9\u3002\u5982\u679c\u5c0d\u9019\u4f4d\u540c\u5b78\u9032\ufa08\u76ae\u819a\ufa00\u7247\u89c0\u5bdf\u5176\u4e2d\u7684\u53cd\u61c9\uff0c\u6700\u53ef\u80fd\u6703\u770b\u5230\u7684\u7d50\u679c\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u76ae\u819a\u6c34\u816b\uff0c\u7121\u767d\u8840\u7403\u805a\u96c6", "B": "T \u7d30\u80de\u53ca\u5de8\u566c\u7d30\u80de\u805a\u96c6", "C": "B \u7d30\u80de\u53ca\u6f3f\u7d30\u80de\u805a\u96c6", "D": "\u55dc\u4f0a\u7d05\u6027\u767d\u8840\u7403\u53ca\u80a5\u5927\u7d30\u80de\u805a\u96c6", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6666", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5316\u81bf\u6027\u93c8\u7403\u83cc\uff08Streptococcus pyogenes\uff09\u611f\u67d3\u4e4b\u5f8c\uff0c\u6709\u6642\u6703\u5f15\u8d77\u95dc\u7bc0\u708e\u3001\u5fc3\u808c\u708e\u3001\u5fc3\u81df\u74e3\u819c\u7834\u58de\uff0c\u5176\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7531\u65bc\u5316\u81bf\u6027\u93c8\u7403\u83cc\u6297\u539f\u8207\u4e0a\u8ff0\u7684\u7d44\u7e54\u6297\u539f\u6709\u5206\u5b50\uf9d0\u4f3c\u6027\uff08molecular mimicry\uff09\uff0c\u800c\u5c0e\u81f4\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u53cd\u61c9", "B": "\u6cbb\uf9c1\u5316\u81bf\u6027\u93c8\u7403\u83cc\u611f\u67d3\u6240\u7528\u7684\u6297\u751f\u7d20\u5f15\u8d77\u7684\u85e5\u7269\u5371\u5bb3", "C": "\u5316\u81bf\u6027\u93c8\u7403\u83cc\u611f\u67d3\u5f8c\uff0c\u5f15\u8d77 FoxP3 \u57fa\u56e0\u6d3b\u5316\uff0c\u8abf\u7bc0\u578b T \u7d30\u80de\uff08Treg \u7d30\u80de\uff09\u589e\u52a0\u6240\u81f4", "D": "\u5316\u81bf\u6027\u93c8\u7403\u83cc\u904e\ufa01\u589e\u9577\uff0c\u76f4\u63a5\u7834\u58de\u7d44\u7e54\u6240\u81f4", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6667", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5728\u8a55\u4f30\u75c5\u60a3\u7684\u514d\u75ab\u80fd\uf98a\u6642\uff0c\u767c\u73fe\u75c5\u60a3\u7684\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u6fc3\ufa01\u53ea\u6709\u540c\uf98e\u9f61\u4eba\u5e73\u5747\u503c\u7684\u4e94\u5206\u4e4b\u4e00\u3002\u70ba\uf9ba\u77ad\u89e3\u75c5\u60a3\u8840\u6db2\u767d\u8840\u7403\u4e2d B \u7d30\u80de\u7684\u767e\u5206\u6bd4\u662f\u5426\u6b63\u5e38\uff0c\u61c9\u8a72\u63a1\u7528\u4f55\u7a2e\u65b9\u6cd5\uf92d\u6aa2\u67e5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5c07\u7f8a\u7d05\u8840\u7403\u8207\u75c5\u60a3\u7d05\u8840\u7403\u6df7\u548c\u5f8c\u6aa2\u67e5\u8840\u7403\u51dd\u96c6", "B": "\u7528\u5e36\u87a2\u5149\u7684\u6297\u4eba\uf9d0\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\u6297\u9ad4\u8655\uf9e4\u75c5\u60a3\u767d\u8840\u7403\u5f8c\u4ee5\uf9ca\u5f0f\u7d30\u80de\u5100\u5075\u6e2c", "C": "\u5c07\u767d\u8840\u7403\u4ee5\u6297 CD3 \uf9ff\u6fc0\u5f8c\u89c0\u5bdf\u7d30\u80de\u5206\uf9a0", "D": "\u7528 Epstein-Barr \u75c5\u6bd2\uf9ff\u6fc0\u767d\u8840\u7403\u5f8c\u89c0\u5bdf\u7d30\u80de\u5206\uf9a0", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6668", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u70ba\uf9ba\u9810\u9632\uf9ca\ufa08\u6027\u611f\u5192\u75c5\u6bd2\u611f\u67d3\uff0c\u5efa\u8b70\uf934\u4eba\u53ca\u5152\u7ae5\u6bcf\uf98e\u65bd\u6253\uf9ca\u611f\u75ab\u82d7\u3002\u9700\u8981\u6bcf\uf98e\u65bd\u6253\u7684\u6b63\u78ba\uf9e4\u7531\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u75ab\u82d7\u4f9d\u64da\u524d\u4e00\uf98e\uf9ca\ufa08\u7684\u75c5\u6bd2\u682a\u8a2d\u8a08\uff0c\u7121\u6cd5\u6db5\u84cb\u65b0\u51fa\u73fe\u7684\u7a81\u8b8a\u75c5\u6bd2", "B": "\u75ab\u82d7\u70ba\u55ae\u4e00\u75c5\u6bd2\u682a\uff0c\u7121\u6cd5\u6db5\u84cb\u5f15\u8d77\u611f\u67d3\u7684\u75c5\u6bd2", "C": "\u75ab\u82d7\u7121\u591a\u91a3\u6210\u5206\uff0c\u5f15\u8d77\u9577\u671f\u514d\u75ab\u8a18\u61b6\u7684\u80fd\uf98a\u5dee", "D": "\u75ab\u82d7\u70ba\u6d3b\u75c5\u6bd2\uff0c\u5728\u8eab\u4e0a\u5b58\u6d3b\u7684\u6642\u9593\u77ed", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6669", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u95dc\u65bc\u904e\u654f\u75c5\u60a3\u62bd\u8840\u9032\ufa08\u7279\uf962\u6027\u904e\u654f\u539f\u6e2c\u8a66\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u76ee\u7684\u662f\u6e2c\u8a66\u8840\u6db2\u4e2d\u7684\u541e\u566c\u7d30\u80de\uf969\u76ee\u662f\u5426\u6b63\u5e38", "B": "\u76ee\u7684\u662f\u6e2c\u8a66\u8840\u6db2\u4e2d\u7684\u55dc\u4f0a\u7d05\u6027\u767d\u8840\u7403\u7d30\u80de\uf969\u76ee\u662f\u5426\u6b63\u5e38", "C": "\u6e2c\u8a66\u65b9\u6cd5\u662f\u5b9a\uf97e\u767d\u8840\u7403\u5c0d\u904e\u654f\u539f\uf9ff\u6fc0\u7684\u5206\uf9a0\u53cd\u61c9", "D": "\u6e2c\u8a66\u65b9\u6cd5\u70ba\u5075\u6e2c\u5c0d\u7279\u5b9a\u6297\u539f\u7684\u6297\u9ad4\u662f\u5426\u5b58\u5728", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6670", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u76f8\u8f03\u65bc\u5f15\u767c\u7522\u751f\u6297\u9ad4\u7684\u521d\u6b21\u53cd\u61c9\uff08primary response\uff09\uff0c\u540c\u4e00\u500b\u86cb\u767d\u8cea\u6297\u539f\u6240\u5f15\u8d77\u7684\u4e8c\u6b21\u53cd\u61c9\uff08secondary response\uff09\u7684\u7279\u6027\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u901a\u5e38\u9700\u8981\u8f03\u9577\u7684\u6642\u9593\u624d\u80fd\u958b\u59cb\u6709\u5927\uf97e\u7684\u6297\u9ad4\u751f\u6210", "B": "\u6709\u8a18\u61b6\u6027\uf9f5\u5df4\u7d30\u80de\u7684\uf96b\u8207", "C": "\u4e3b\u8981\u662f\u88fd\u9020\u4e26\u5206\uf968\u5927\uf97e IgM", "D": "\u6240\u7522\u751f\u7684\u6297\u9ad4\uf98a\u50f9\uff08titer\uff09\u8207\u521d\u6b21\u53cd\u61c9\u76f8\u7576", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6671", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u7d30\u80de\u8868\u9762\u901a\u5e38\uf967\u6703\u8868\u73fe\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d IgE \u53d7\u5668\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6d3b\u5316\u7684\u55dc\u9e7c\u6027\u7403\uff08basophil\uff09", "B": "\u6d3b\u5316\u7684\u55dc\u9178\u6027\u7403\uff08eosinophil\uff09", "C": "\u6d3b\u5316\u7684\u5de8\u566c\u7d30\u80de\uff08macrophage\uff09", "D": "\u80a5\u5927\u7d30\u80de\uff08mast cell\uff09", "answer": "1234"}, {"year": "100-2-1", "id": "6672", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u7d30\u80de\u6fc0\u7d20\u7684\u529f\u80fd\uff0c\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "TNF-\u03b1\u3001IL-1\u3001IL-6 \u8207\u767c\u71d2\u53ca\u6025\u6027\u671f\u86cb\u767d\uff08acute phase protein\uff09\u7684\u5347\u9ad8\u6709\u95dc", "B": "\u7b2c\u4e8c\u578b\u8f14\u52a9\u6027T\u7d30\u80de\uff08TH2\uff09\u4e4b\u6240\u4ee5\u80fd\u9020\u6210\u7b2c\u4e00\u578b\u904e\u654f\u53cd\u61c9\uff0c\u662f\u56e0\u70ba\u80fd\u5206\uf968IFN-\u03b3\uff0c\u800cIFN-\u03b3\u53ef\u4ee5\u6d3b\u5316macrophage\u53caCD8+ T\u7d30\u80de", "C": "IFN-\u03b1/\u03b2 \u6703\u589e\u52a0\u7d30\u80de\u7684 MHC class I \u53ca class II \u8868\u73fe\uf97e\uff0c\u53ef\u4ee5\u5e6b\u52a9\u5c0d\u6297\u75c5\u6bd2", "D": "GM-CSF \u53ef\u4ee5\u5e6b\u52a9\u6a39\u7a81\u7d30\u80de\u7684\u5206\u5316\u8207\u751f\u9577", "answer": "23"}, {"year": "100-2-1", "id": "6673", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u4e00\u4f4d\u60a3\u6709\u5c0b\u5e38\u5929\u76b0\u7621\uff08Pemphigus vulgaris\uff09\u7684\u5b55\u5a66\uff0c\u525b\u525b\u5e73\u5b89\u7522\u4e0b 3000 \u516c\u514b\u7684\u5c0f\u7537\u5b30\uff0c\u4f46\u662f\u96a8\u5373\u767c\u73fe\u5c0f\u7537\u5b30\u8eab\u4e0a\u53ca\u56db\u80a2\u5206\u5e03\u6709\u7d05\u6591\uff0c\u6709\u4e9b\u7d05\u6591\u4e0a\u6709\u5c0f\u6c34\u76b0\uff0c\u56e0\u6b64\u8fc5\u901f\u88ab\u9001\u5165\u65b0\u751f\u5152\u52a0\u8b77\u75c5\u623f\u6cbb\uf9c1\u3002\u4ed6\u7684\u75c5\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6bcd\u89aa\u7684\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u4e4b\u6297\u9ad4\uff0c\u6297 desmoglein 3 \u6297\u9ad4\uff08anti-desmoglein 3 antibody\uff09\u901a\u904e\u80ce\u76e4\uff0c\u66ab\u6642\u5f15\u8d77\u4e4b\u75c5\u5fb5", "B": "\u6bcd\u89aa\u7684\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u4e4b\u6297\u9ad4\uff0c\u6297 dsDNA \u6297\u9ad4\uff08anti-dsDNA antibody\uff09\u901a\u904e\u80ce\u76e4\uff0c\u5f15\u8d77\u4e4b\u80ce\u5152\u76ae\u819a\u7cfb\u7d71\u4e4b\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75c5", "C": "\u6bcd\u89aa\u6cbb\uf9c1\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u7684\u7528\u85e5\uff0c\u5728\u4ed6\u8eab\u4e0a\u5f15\u8d77\uf967\uf97c\u53cd\u61c9", "D": "\u6bcd\u89aa\u7684\u81ea\u9ad4\u514d\u75ab\u75be\u75c5\u4e4b\u907a\u50b3\uff0c\u800c\u4e14\u4ed6\u4e00\u51fa\u751f\u5373\u767c\u75c5", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6674", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u514d\u75ab\u7403\u86cb\u767d\uff08Immunoglobulin, Ig\uff09\u7684\u5206\u5b50\u7d50\u69cb\u4e2d\uff0c\u90a3\u4e00\u500b\u5340\u57df\uf967\u6703\u8207\u6297\u539f\u63a5\u89f8\uff1f ", "qimg": "0", "A": "CDR", "B": "Fc", "C": "VL", "D": "VH", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6675", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u80fd\u5f15\u8d77\u9ad4\u5167\u7522\u751f\u8f03\u5f37\u6297\u9ad4\u53cd\u61c9\u7684\u86cb\u767d\u8cea\u6297\u539f\uff0c\u4e00\u822c\u5177\u6709\u4f55\u7279\u6027\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5206\u5b50\uf97e\u5f88\u5c0f\uff08MW < 2500\uff09", "B": "\u7d50\u69cb\u7c21\u55ae\u3001\u8907\u96dc\ufa01\uf967\u9ad8", "C": "\u8207\u53cd\u61c9\u500b\u9ad4\u7684\u9ad4\u5167\u5206\u5b50\u5dee\uf962\u5927", "D": "\u9032\u5165\u9ad4\u5167\u53ef\u4ee5\u5f88\u5feb\u5b8c\u5168\u91cb\u653e", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6676", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\uf9f5\u5df4\u7d50\u7684\u767c\u751f\u4e2d\u5fc3\uff08germinal center\uff09\u662f B \u7d30\u80de\u767c\u80b2\u5834\u6240\uff0c\u4f46\uf967\u5305\u542b\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u4f5c\u7528\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6297\u539f\u53d7\u5668\u57fa\u56e0\u91cd\u7d44\uff08antigen receptor gene rearrangement\uff09", "B": "\u6297\u9ad4\uf9d0\u578b\u8f49\u8b8a\uff08immunoglobulin class switching\uff09", "C": "\u9ad4\u7d30\u80de\u8d85\u7a81\u8b8a\uff08somatic hypermutation\uff09", "D": "\u5f62\u6210\u8a18\u61b6\u7d30\u80de\uff08memory cells\uff09", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6677", "type": "\u514d\u75ab\u5b78", "question": "\u5171\u540c\u9ad3\u539f\u5148\u9a45\u7d30\u80de\uff08common myeloid progenitor cell\uff09\u53ef\u4ee5\u5206\u5316\u6210\uf967\u540c\u7a2e\uf9d0\u4e4b\u8840\u7403\u6210\u54e1\uff0c\u4f46\uf967\u5305\u542b\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u8840\u5c0f\u677f\uff08platelets\uff09", "B": "\u81ea\u7136\uf970\u624b\u7d30\u80de\uff08natural killer cells\uff09", "C": "\u55ae\u6838\u7d30\u80de\uff08monocytes\uff09", "D": "\u591a\u6838\uf9fa\u9846\uf9f9\u7d30\u80de\uff08polymorphonuclear granulocytes\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6678", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u751f\u6d3b\u53f2\u4e2d\u7686\u6c92\u6709\u56ca\u9ad4\u671f\uff08cyst stage\uff09\u7684\u5bc4\u751f\u87f2\u662f\uff1a ", "qimg": "0", "A": "\uf9e2\u5f62\u97ad\u6bdb\u87f2\uff08Giardia lamblia\uff09\u53ca\u9670\u9053\u6ef4\u87f2\uff08Trichomonas vaginalis\uff09", "B": "\u5927\u8178\u7e96\u6bdb\u87f2\uff08Balantidium coli\uff09\u53ca\u9f52\u9f66\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba gingivalis\uff09", "C": "\u96d9\u6838\u963f\u7c73\u5df4\uff08Dientamoeba fragilis\uff09\u53ca\u9670\u9053\u6ef4\u87f2\uff08Trichomonas vaginalis\uff09", "D": "\u55dc\u7898\u963f\u7c73\u5df4\uff08Iodamoeba b\u00fctschlii\uff09\u53ca\u53e3\u8154\u6ef4\u87f2\uff08Trichomonas tenax\uff09  \u4ee3\u865f\uff1a1101\u9801\u6b21\uff1a8\uff0d7", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6679", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u96b1\u7fc5\u87f2\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u81fa\u7063\u5730\u5340\u6700\u5e38\ufa0a\u7684\u662f\u8910\u6bd2\u96b1\u7fc5\u87f2\uff08Paederus fusca\uff09", "B": "\u96b1\u7fc5\u87f2\u7684\u6bd2\u5bb3\u662f\u7531\u87f2\u9ad4\u87ab\u54ac\u4eba\u9ad4\u6240\u81f4", "C": "\u96b1\u7fc5\u87f2\u7d20\uff08pederin\uff09\u9644\u8457\u76ae\u819a\u5f8c\u6703\u7522\u751f\u7de9\u6162\u75ca\u7652\u7684\u58de\u6b7b\u6027\u7d05\u6591", "D": "\u5f85\u75c5\u7076\u75ca\u7652\u5f8c\uff0c\uf974\u672a\u518d\u63a5\u89f8\u96b1\u7fc5\u87f2\u7d20\uff0c\u4e00\u822c\uf967\u7528\u64d4\u5fc3\uf966\u767c\u7684\u554f\u984c", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6680", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u594e\uf95f\uff08quinine\uff09\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4ee5\u594e\uf95f\u6cbb\uf9c1\u6642\uff0c\u75c5\u4eba\u6703\u7522\u751f\u4f4e\u8840\u7cd6\u7684\u73fe\u8c61\uff0c\u56e0\u6b64\u5fc5\u9808\u76e3\u6e2c\u8840\u7cd6", "B": "\u73fe\u4eca\u5df2\u6709\u5c0d\u594e\uf95f\u7522\u751f\u6297\u85e5\u6027\u7684\u7627\u539f\u87f2\u51fa\u73fe", "C": "\uf974\u4f7f\u7528\u594e\uf95f\u5f8c\uff0c\u75c5\u4eba\u6709\u9ed1\u6c34\u71b1\uff08blackwater fever\uff09\u7684\u73fe\u8c61\uff0c\u61c9\uf9f7\u5373\u505c\u7528\u594e\uf95f", "D": "\u594e\uf95f\u5c0d\u5b55\u5a66\u96d6\u6709\u81f4\u4f7f\uf9ca\u7522\u7684\u526f\u4f5c\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u5728\u56b4\u91cd\u7684\uf9b9\u6027\u7627\u75be\u6642\uff0c\u70ba\u9867\u53ca\u5abd\u5abd\u53ca\u80ce\u5152\u7684\u5b89\u5168\uff0c\u4ecd\u61c9\u4f7f\u7528\u594e\uf95f\u6cbb\uf9c1", "answer": "34"}, {"year": "100-2-1", "id": "6681", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u5730\u7662\u75b9\uff08ground itch\uff09\u662f\u7531\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u4eba\uf9d0\u5bc4\u751f\u87f2\u611f\u67d3\u6240\u5f15\u8d77\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u65e5\u672c\u8840\u5438\u87f2\uff08Schistosoma japonicum\uff09", "B": "\u7f8e\u6d32\u9264\u87f2\uff08Necator americanus\uff09", "C": "\u73ed\u6c0f\u7d72\uf9fa\u87f2\uff08Wuchereria bancrofti\uff09", "D": "\u5ee3\u6771\u4f4f\u8840\u7dda\u87f2\uff08Angiostrongylus cantonensis\uff09", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6682", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u7d72\u87f2\u75c5\uff08filariasis\uff09\u60a3\u8005\u4f4f\u9662\u8a3a\uf9c1\uff0c\u5168\u5929\u6bcf\u9694 2 \u5c0f\u6642\u63a1\u8840\u6aa2\u67e5\uff0c\u6bcfmm3\u8840\u6db2\u5fae\u7d72\u87f2\uff08microfilariae\uff09\uf969\uf97e\uff0c\u8a18\uf93f\u5982\u53f3\u4e0b\u4e4b\u5716\u5f62\uff0c\u8a72\u75c5\u60a3\u6700\u53ef\u80fd\u611f\u67d3\u4f55\u7a2e\u7d72\u87f2\uff1f ", "qimg": "79", "A": "\uf90f\u963f\u7d72\u87f2\uff08Loa loa\uff09", "B": "\u87e0\u5c3e\u7d72\u87f2\uff08Onchocerca volvulus\uff09", "C": "\u73ed\u6c0f\u7d72\u87f2\uff08Wuchereria bancrofti\uff09", "D": "\u72ac\u5fc3\u7d72\u87f2\uff08Dirofilaria immitis\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6683", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u725b\u7f8a\u809d\u5438\u87f2\u662f\u8349\u98df\u6027\u52d5\u7269\u5e38\ufa0a\u5bc4\u751f\u87f2\uff0c\u8acb\u554f\u4e0b\uf99c\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u201chalzoun\uff02\u662f\u56e0\u751f\u98df\u611f\u67d3\u725b\u7f8a\u809d\u5438\u87f2\u6210\u87f2\u7684\u52d5\u7269\u809d\u81df\u800c\u9020\u6210", "B": "\u5e7c\u87f2\u7d93\u7531\u81bd\u7ba1\u9006\uf9ca\u800c\u9032\u5165\u7e3d\u81bd\u7ba1\u5bc4\u751f\uff0c\u6240\u4ee5\uf967\u6703\u7834\u58de\u809d\u7d44\u7e54", "C": "\u725b\u7f8a\u809d\u5438\u87f2\u75c5\u4ee5\u53e3\u670d praziquantel \u70ba\u6700\u4f73\u6cbb\uf9c1", "D": "\u4eba\uf9d0\u4fc2\u56e0\u98df\u5165\u52d5\u7269\u809d\u81df\u4e2d\u4e4b\u56ca\uf9fa\u5e7c\u87f2\u800c\u611f\u67d3", "answer": "1234"}, {"year": "100-2-1", "id": "6684", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\u963f\u7c73\u5df4\u539f\u87f2\u5c0d\u4eba\u9ad4\uf967\u5177\u81f4\u75c5\u6027\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\uf9e5\u75be\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba histolytica\uff09", "B": "\u68d8\u963f\u7c73\u5df4\uff08Acanthamoeba spp.\uff09", "C": "\u8fea\u65af\u5e15\u963f\u7c73\u5df4\uff08Entamoeba dispar\uff09", "D": "\u798f\u6c0f\u8010\u683c\uf9dd\u963f\u7c73\u5df4\uff08Naegleria fowleri\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6685", "type": "\u5bc4\u751f\u87f2\u5b78", "question": "\u5728\u9ad8\ufa01\u86d4\u87f2\u611f\u67d3\uf9ca\ufa08\u5340\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u7a2e\uf98e\u9f61\u5c64\u662f\u86d4\u87f2\uff08Ascaris lumbricoides\uff09\u611f\u67d3\u7684\u9ad8\u5371\u96aa\u65cf\u7fa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "1\uff5e4 \u6b72", "B": "5\uff5e9 \u6b72", "C": "10\uff5e15 \u6b72", "D": "15 \u6b72\u4ee5\u4e0a", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6686", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\uf967\u662f\u81fa\u7063\u5168\u6c11\u5065\u5eb7\u4fdd\u96aa\u7c4c\u63aa\u4fdd\u8cbb\u4e4b\u539f\u5247\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4f7f\u7528\u8005\u4ed8\u8cbb", "B": "\u516c\u5e73\u6027", "C": "\u5145\u8db3\u6027", "D": "\u6548\uf961\u6027", "answer": "1234"}, {"year": "100-2-1", "id": "6687", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u662f\u91ab\u5b78\u904e\ufa01\u5c08\u79d1\u5316\u6700\u53ef\u80fd\u7522\u751f\u4e4b\u73fe\u8c61\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5c08\u79d1\u91ab\u5e2b\u7684\u57f9\u8a13\u904e\u7a0b\u81ea\u7136\u800c\u7136\u6703\u8003\uf97e\u75c5\u4eba\u7684\u6240\u6709\u554f\u984c", "B": "\u75c5\u4eba\u8207\u5c08\u79d1\u91ab\u5e2b\u9593\u7684\u6e9d\u901a\u6703\uf901\u9806\u66a2\u7121\u7919", "C": "\u5927\u578b\u6559\u5b78\u91ab\u9662\u7684\u5c08\u79d1\u91ab\u5e2b\u5e38\u9808\u5f9e\u4e8b\u4e00\u822c\u6027\u9580\u8a3a\u670d\u52d9", "D": "\u8a3a\u6240\u7684\u958b\u696d\u91ab\u5e2b\u5fc5\u9808\u63d0\u4f9b\u5c16\u7aef\u91ab\uf9c1\u79d1\u6280\u670d\u52d9", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6688", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u91ab\uf9c1\u9700\u6c42\u50f9\u683c\u5f48\u6027\u4e4b\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u4f4f\u9662\u670d\u52d9\u50f9\u683c\u5f48\u6027\u8f03\u9580\u8a3a\u70ba\u9ad8", "B": "\u7259\u91ab\u670d\u52d9\u50f9\u683c\u5f48\u6027\u8f03\u897f\u91ab\u70ba\u9ad8", "C": "\u8b77\uf9e4\u4e4b\u5bb6\u50f9\u683c\u5f48\u6027\u8f03\u6025\u6027\u4f4f\u9662\u670d\u52d9\u70ba\u4f4e", "D": "\u91ab\uf9c1\u670d\u52d9\u50f9\u683c\u5f48\u6027\u8f03\u4e00\u822c\u670d\u52d9\u70ba\u9ad8", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6689", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u662f\u6700\u80fd\u8b49\u660e\u611b\u6ecb\u75c5\u9810\u9632\u6559\u80b2\u57f7\ufa08\u6210\u529f\u7684\u6307\u6a19\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6c11\u773e\u5f9e\u4e8b\u5b89\u5168\u6027\ufa08\u70ba\uff08\u4f7f\u7528\u4fdd\u96aa\u5957\uff09\u7684\u6bd4\uf961\u63d0\u9ad8", "B": "\u611b\u6ecb\u75c5\u60a3\u7684\u75c5\u60c5\u5728\uf9f6\u5e8a\u4e0a\u7372\u5f97\u6709\u6548\u63a7\u5236", "C": "\u91ab\u9662\u767c\u51fa\u611b\u6ecb\u75c5\u9810\u9632\u6559\u80b2\u55ae\u5f35\u7684\uf969\uf97e\u589e\u52a0", "D": "\uf96b\u52a0\u611b\u6ecb\u75c5\u885b\u751f\u6559\u80b2\u6d3b\u52d5\u7684\u4eba\uf969\u589e\u591a", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6690", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u885b\u751f\u6559\u80b2\u7684\u300c\u885d\u64ca\u8a55\u50f9\uff08impact evaluation\uff09\u300d\u662f\u6307\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u7a2e\u505a\u6cd5\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6aa2\u8996\u6c11\u773e\u662f\u5426\u51fa\u5e2d\u885b\u6559\u6d3b\u52d5", "B": "\u6aa2\u8996\u6559\u5b78\u8005\u6709\u7121\u885b\u6559\u4f01\u5283\u66f8", "C": "\u6aa2\u8996\u6c11\u773e\u7684\u77e5\uf9fc\u548c\u614b\ufa01\u662f\u5426\u6539\u8b8a", "D": "\u6aa2\u8996\u6c11\u773e\u7684\u75be\u75c5\u6b7b\u4ea1\uf961\u662f\u5426\u4e0b\ufa09", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6691", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u63a5\u89f8\u6216\ufa06\uf938\u65bc\u91cd\uf90a\u5c6c\u4e4b\u5371\u5bb3\u5df2\uf9d3\u7e8c\u88ab\u767c\u73fe\u8207\u8a31\u591a\u5065\u5eb7\u6548\u61c9\u6709\u95dc\u3002\u4e0b\uf99c\u5404\u9805\u7d44\u5408\u4e2d\u90a3\u4e00\u7d44\u4e4b\u56e0\u679c\u76f8\u95dc\u6027\u6700\u4f4e\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u9333\uff0d\u5df4\uf90a\u68ee\u6c0f\u5fb5\u5019\u7fa4", "B": "\u6c5e\uff0d\u6c34\u4fc1\u75c5", "C": "\u7837\uff0d\u70cf\u8173\u75c5", "D": "\u927b\uff0d\u81f4\u7578\u80ce", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6692", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u98df\u7269\u4e2d\u9ef4\u83cc\u6bd2\u7d20\u4e4b\u7279\u6027\u70ba\u4f55\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u901a\u5e38\u7a69\u5b9a\u4e14\u8010\u71b1", "B": "\u6975\uf9e0\u5728\u9178\u6027\u4e0b\u7834\u58de", "C": "\u7d93\u52a0\u6eab 70\u2103\u5373\u53ef\u7834\u58de", "D": "\u9ad8\u6eab\u81f3 100\u2103\u5373\u53ef\u7834\u58de", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6693", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6234\u5967\u8f9b\u5728\u5404\u9805\u74b0\u5883\u4ecb\u8cea\u4e2d\u7684\u6c61\u67d3\u53ca\u5176\u5c0d\u570b\u4eba\u5065\u5eb7\u9020\u6210\u7684\u5f71\u97ff\u6df1\u53d7\u95dc\u6ce8\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u70ba\u570b\u5167\u6234\u5967\u8f9b\u6392\u653e\uf97e\u6700\u9ad8\u4e4b\u6c61\u67d3\uf92d\u6e90\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5ee2\u68c4\u7269\u711a\u5316\uf932", "B": "\uf90a\u5c6c\u51b6\uf993\u696d", "C": "\u8fb2\u7530\uf938\u5929\u71c3\u71d2", "D": "\u6709\u6a5f\u6c2f\u8fb2\u85e5\u88fd\u9020", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6694", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u5c6c\u65bc\u6b63\u5411\u5fc3\uf9e4\u5065\u5eb7\u7684\u8868\u73fe\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5c0a\u91cd\u63a5\u7d0d\u4ed6\u4eba", "B": "\u5ffd\u8996\u8eab\u9ad4\u50b7\u75c5", "C": "\u58d3\u6291\u8ca0\u9762\u60c5\u7dd2", "D": "\u523b\u677f\u793e\u6703\u89d2\u8272", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6695", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5de5\u4f5c\u5834\u6240\u4e2d\u7684\u7269\uf9e4\u6027\u5371\u5bb3\u591a\uf92d\u81ea\u65bc\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7522\u54c1\u6750\uf9be", "B": "\uf92f\u5de5\u9577\u5de5\u6642", "C": "\u7279\u6b8a\u6a5f\u5177\u4f7f\u7528", "D": "\u5de5\u5ee0\u4f48\u7f6e", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6696", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4fe1\u8cf4\u5340\u9593\u7684\u5bec\ufa01\uff08the width of a confidence interval\uff09\uf967\u53d7\u4e0b\uf99c\u90a3\u4e00\u9805\u56e0\u7d20\u6240\u5f71\u97ff\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6a23\u672c\uf969\u5927\u5c0f", "B": "\u4fe1\u8cf4\u6c34\u6e96\u7684\u5927\u5c0f", "C": "\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u53d7\u8a66\u8005\u9593\u7684\u8b8a\uf962", "D": "\u6a23\u672c\u5e73\u5747\u503c\u548c\u6bcd\u7fa4\u9ad4\u5e73\u5747\u503c\u9593\u7684\u5dee\uf962", "answer": "4"}, {"year": "100-2-1", "id": "6697", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u5047\u8a2d 10 \uf98e\u524d 25%\u7684\u5fc3\u808c\u6897\uf96c\u75c5\u4eba\u5728\u767c\u75c5 24 \u5c0f\u6642\u5167\u6b7b\u4ea1\uff0c\u9019\u500b\u6bd4\uf9b5\u7a31\u70ba\u500b\u6848\u81f4\u6b7b\uf961\uff08case fatality\uff09\uff0c\u6709\u4f4d\u7814\u7a76\u8005\u60f3\uf9ba\u89e3 10 \uf98e\uf92d\u5fc3\u808c\u6897\uf96c\u75c5\u4eba\u7684\u500b\u6848\u81f4\u6b7b\uf961\u662f\u5426\u6709\u986f\u8457\u7684\u6539\u8b8a\uff0c\u5728\u4ed6\u6536\u96c6\u7684 15 \u4f4d\u65b0\u7684\u5fc3\u808c\u6897\uf96c\u75c5\u4eba\uff0c5 \u4f4d 24 \u5c0f\u6642\u5167\u6b7b\u4ea1\uff0c\u6b64\u7814\u7a76\u8005\u61c9\u8a72\u4f7f\u7528\u4f55\u7a2e\u7d71\u8a08\u65b9\u6cd5\uf92d\u56de\u7b54\u4ed6\u7684\u7814\u7a76\u554f\u984c\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u55ae\u4e00\u6a23\u672c z \u6aa2\u5b9a", "B": "\u55ae\u4e00\u6a23\u672c t \u6aa2\u5b9a", "C": "\u55ae\u4e00\u6a23\u672c\u4e8c\u9805\u6bd4\uf9b5\u6aa2\u5b9a", "D": "\uf978\u500b\u6a23\u672c\u4e8c\u9805\u6bd4\uf9b5\u6aa2\u5b9a", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6698", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u75be\u75c5\u7be9\u6aa2\u4ee5\u7cfb\uf99c\u6aa2\u5b9a\uff08Sequential Testing\uff09\u70ba\u4e4b\uff0c\u5c0d\u7be9\u6aa2\u6548\ufa01\u6709\u4f55\u5f71\u97ff\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6de8\u654f\u611f\ufa01\uff08Net sensitivity\uff09\u589e\u52a0", "B": "\u6de8\u7279\uf962\ufa01\uff08Net specificity\uff09\u589e\u52a0", "C": "\u6de8\u7279\uf962\ufa01\uff08Net specificity\uff09\u6e1b\u5c11", "D": "\u507d\u967d\u6027\uf961\uff08False positive rate\uff09\u589e\u52a0", "answer": "2"}, {"year": "100-2-1", "id": "6699", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u67d0\u5b78\u8005\u63a2\u8a0e\u7532\u65cf\u7fa4\u74b0\u5883\ufa06\uf938\u5371\u5bb3\u6240\u9020\u6210\u7684\u764c\u75c7\u6b7b\u4ea1\u662f\u5426\u6bd4\u4e00\u822c\u672a\ufa06\uf938\u65cf\u7fa4\u9ad8\uff0c\u8a08\u7b97\u5f97\u6a19\u6e96\u5316\u6b7b\u4ea1\u6bd4\uff08Standardized mortality ratio, SMR\uff09\u70ba 4\u3002\u53e6\u5916\u4e00\u500b\u5b78\u8005\u5c0d\u4e59\u65cf\u7fa4\u6240\u505a\u7684\uf9d0\u4f3c\u7814\u7a76\u5247\u8a08\u7b97\u5f97 SMR \u70ba2\u3002\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u7532\u65cf\u7fa4\u8a72\u74b0\u5883\ufa06\uf938\u7684\u764c\u75c7\u6b7b\u4ea1\u98a8\u96aa\u6bd4\u4e00\u822c\u672a\ufa06\uf938\u65cf\u7fa4\u9ad8", "B": "\u4e59\u65cf\u7fa4\u8a72\u74b0\u5883\ufa06\uf938\u7684\u764c\u75c7\u6b7b\u4ea1\u98a8\u96aa\u6bd4\u4e00\u822c\u672a\ufa06\uf938\u65cf\u7fa4\u9ad8", "C": "\u7532\u65cf\u7fa4\u8a72\u74b0\u5883\ufa06\uf938\u7684\u764c\u75c7\u6b7b\u4ea1\u98a8\u96aa\u662f\u4e59\u65cf\u7fa4\u7684 2 \u500d", "D": "SMR \u53ef\u4ee5\u4f7f\u7528\u7b2c\u4e09\u500b\u65cf\u7fa4\u4e19\u7576\uf96b\u8003\u65cf\u7fa4", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6700", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u4e00\u4f4d\u7814\u7a76\u8005\u60f3\uf9ba\u89e3\u62bd\u83f8\u548c\u80a5\u80d6\u9593\u7684\u76f8\u95dc\uff0c\u80a5\u80d6\u7a0b\ufa01\u7528\u8eab\u9ad4\u8cea\uf97e\u6307\uf969\u6e2c\uf97e\uff0c\u8eab\u9ad4\u8cea\uf97e\u6307\uf969\uff08BMI\uff09\uff1d\u9ad4\u91cd\uff08\u516c\u65a4\uff09\u00f7\u8eab\u9ad82\uff08\u516c\u5c3a\uff09\uff0c\u6b64\u7814\u7a76\u8005\u60f3\u63cf\u8ff0\u62bd\u83f8\u8005\u548c\u975e\u62bd\u83f8\u8005\u7684BMI\u96c6\u4e2d\u8da8\u52e2\uff0c\u4e0b\uf99c\u4f55\u8005\u7d71\u8a08\uf97e\u6700\u9069\u5408\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5e73\u5747\u503c", "B": "\u5168\u8ddd", "C": "\u767e\u5206\u6bd4", "D": "\u773e\uf969", "answer": "1"}, {"year": "100-2-1", "id": "6701", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u4e0b\uf99c\u6709\u95dc\u500b\u6848\u5c0d\u7167\u7814\u7a76\uff08case-control study\uff09\u300c\u914d\u5c0d\uff08matching\uff09\u300d\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u5728\u500b\u6848\u5c0d\u7167\u6cd5\u53ef\u589e\u52a0\u6548\uf961", "B": "\u4ee5\u5bc6\ufa01\u53d6\u6a23\u6cd5\u662f\u4ee5\u6642\u9593\u914d\u5c0d\u53d6\u5c0d\u7167\u7d44", "C": "\u914d\u5c0d\u53ef\u589e\u52a0\u5404\u53d7\u6e2c\u8005\u8cc7\uf9be\uf97e", "D": "\u914d\u5c0d\u4e4b\u76ee\u7684\u5728\u589e\u52a0\u7814\u7a76\u8a2d\u8a08\u4e4b\u6548\ufa01", "answer": "34"}, {"year": "100-2-1", "id": "6702", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\uf974\u67d0\u5de5\u5ee0\u5916\u6d29\u6bd2\u6027\u7269\u8cea\u5f15\u8d77\u547c\u5438\u9053\u50b7\u5bb3\u500b\u6848\uf969\u5448\u73fe\u9661\u5347\u9661\ufa09\uff0c\u6b64\u73fe\u8c61\u8f03\u7b26\u5408\u4f55\u7a2e\uf9ca\ufa08\u66f2\u7dda\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u6df7\u5408\uf9ca\ufa08\uff08mixed epidemic\uff09", "B": "\uf99a\u9396\uf9ca\ufa08\uff08propagated epidemic\uff09", "C": "\u5171\u540c\u75c5\u6e90\uf9ca\ufa08\uff08common source epidemic\uff09", "D": "\u9031\u671f\u5faa\u74b0\uf9ca\ufa08\uff08cyclic epidemic\uff09", "answer": "3"}, {"year": "100-2-1", "id": "6703", "type": "\u516c\u5171\u885b\u751f\u5b78", "question": "\u6709\u95dc\u516c\u5171\u885b\u751f\u3001\u57fa\u5c64\u91ab\uf9c1\u3001\u5c16\u7aef\u91ab\uf9c1\u79d1\u6280\u4e09\u8005\u4e4b\u95dc\u4fc2\u5bc6\ufa00\uff0c\u76f8\u4e92\u5f71\u97ff\uff0c\u5f9e\u570b\u6c11\u5065\u5eb7\u6295\u8cc7\u5831\u916c\uf961\u7684\u89c0\u9ede\uff0c\u4e0b\uf99c\u4e09\u8005\u4e4b\u95dc\u4fc2\uff0c\u4f55\u8005\u6700\u6b63\u78ba\uff1f ", "qimg": "0", "A": "\u516c\u5171\u885b\u751f>\u57fa\u5c64\u91ab\uf9c1>\u5c16\u7aef\u91ab\uf9c1\u79d1\u6280", "B": "\u57fa\u5c64\u91ab\uf9c1>\u516c\u5171\u885b\u751f\uff1d\u5c16\u7aef\u91ab\uf9c1\u79d1\u6280", "C": "\u5c16\u7aef\u91ab\uf9c1\u79d1\u6280>\u57fa\u5c64\u91ab\uf9c1>\u516c\u5171\u885b\u751f", "D": "\u57fa\u5c64\u91ab\uf9c1\uff1d\u516c\u5171\u885b\u751f\uff1d\u5c16\u7aef\u91ab\uf9c1\u79d1\u6280", "answer": "1"}]